[Xổ số Vietlott](https://xosovietlott.net/) là gì? Có đáng tin để thử chơi không?

Năm 2016, thị trường xổ số Việt Nam đón nhận một làn gió mới có tên là “Vietlott”. Vietlott là tên Công ty TNHH MTV Xổ số điện toán Việt Nam ra đời vào 5/12/2011 và thuộc 100% vốn Nhà nước sở hữu. Nhờ đây mà người chơi có thể yên tâm khi chơi Vietlott vì có Nhà nước bảo đảm.

Vietlott mang đến một mô hình trò chơi xổ số giải trí có thưởng mới mẻ: Tự tay chọn con số của riêng mình và điền vào tờ xổ số. Lối chơi này mang đến cho người chơi cảm giác hồi hộp, mong đợi và hy vọng vào con số mình đã chọn mỗi lần Vietlott “nổ” số. 

Ai có thể tham gia chơi xổ số Vietlott?
Chỉ cần đáp ứng đủ các điều kiện quy định sau là bạn đã có thể tham gia chơi Vietlott:

Bạn đã đủ 18 tuổi
Bạn là công dân Việt Nam, hoặc người Việt Nam định cư ở nước ngoài hoặc người nước ngoài nhập cảnh hợp pháp vào Việt Nam
Bạn không phải là người bị hạn chế về năng lực hành vi dân sự hoặc mất năng lực hành vi dân sự theo quy định của pháp luật.
Các yêu cầu khác được công bố công khai theo quy định của Vietlott (nếu có).

Tham khảo ngay toàn bộ cách chơi Vietlot: [Cách chơi Vietlott từ cơ bản đến nâng cao ](https://xosovietlott.net/cach-choi-vietlott-co-ban-nang-cao/)

Cách tìm Vietlott trên các công cụ tìm kiếm của Google: 

[Google.com](https://www.google.com/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ac](https://www.google.ac/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ad](http://google.ad/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ae](http://google.ae/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.al](http://google.al/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.am](http://google.am/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.as](http://google.as/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.at](http://google.at/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.az](http://google.az/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ba](http://google.ba/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.be](http://google.be/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.bf](http://google.bf/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.bg](http://google.bg/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.bi](http://google.bi/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.bj](http://google.bj/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.bs](http://google.bs/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.by](http://google.by/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ca](http://google.ca/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.cat](https://www.google.cat/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.cd](http://google.cd/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.cf](http://google.cf/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.cg](http://google.cg/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ch](http://google.ch/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ci](http://google.ci/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.cl](http://google.cl/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.cm](http://google.cm/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.ao](http://google.co.ao/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.bw](http://google.co.bw/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.ck](http://google.co.ck/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.cr](http://google.co.cr/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.co.id](http://google.co.id/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.il](http://google.co.il/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.in](http://google.co.in/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.jp](http://google.co.jp/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.ke](http://google.co.ke/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.kr](http://google.co.kr/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.ls](http://google.co.ls/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.ma](http://google.co.ma/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.mz](http://google.co.mz/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.nz](http://google.co.nz/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.co.th](http://google.co.th/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.tz](http://google.co.tz/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.ug](http://google.co.ug/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.uk](http://google.co.uk/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.uz](http://google.co.uz/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.ve](http://google.co.ve/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.vi](http://google.co.vi/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.za](http://google.co.za/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.zm](http://google.co.zm/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.co.zw](http://google.co.zw/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.af](http://google.com.af/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.ag](http://google.com.ag/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.ai](http://google.com.ai/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.ar](http://google.com.ar/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.au](http://google.com.au/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.bd](http://google.com.bd/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.bh](http://google.com.bh/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.bn](http://google.com.bn/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.bo](http://google.com.bo/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.br](http://google.com.br/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.bz](http://google.com.bz/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.co](http://google.com.co/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.cu](http://google.com.cu/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.cy](http://google.com.cy/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.do](http://google.com.do/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.ec](http://google.com.ec/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.eg](http://google.com.eg/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.et](http://google.com.et/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.fj](http://google.com.fj/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.gh](http://google.com.gh/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.gi ](http://google.com.gi/url?q=https://xosovietlott.net/)
[Google.com.gt](http://google.com.gt/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.hk](http://google.com.hk/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.jm](http://google.com.jm/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.kh](http://google.com.kh/url?q=https://xosovietlott.net/)
[Google.com.kw](http://google.com.kw/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.lb](http://google.com.lb/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.ly](http://google.com.ly/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.mm](http://google.com.mm/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.mt](http://google.com.mt/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.mx ](http://google.com.mx/url?q=https://xosovietlott.net/)
[Google.com.my](http://google.com.my/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.na](http://google.com.na/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.nf](http://google.com.nf/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.ng](http://google.com.ng/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.ni](http://google.com.ni/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.np](http://google.com.np/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.om](http://google.com.om/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.pa](http://google.com.pa/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.pe](http://google.com.pe/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.pg](http://google.com.pg/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.ph](http://google.com.ph/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.pk](http://google.com.pk/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.pr](http://google.com.pr/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.py](http://google.com.py/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.qa](http://google.com.qa/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.sa](http://google.com.sa/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.sb](http://google.com.sb/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.sg](http://google.com.sg/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.sl](http://google.com.sl/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.sv](http://google.com.sv/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.tr](http://google.com.tr/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.tw](http://google.com.tw/url?q=https://xosovietlott.net/)
[Google.com.ua](http://google.com.ua/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.uy](http://google.com.uy/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.com.vc](http://google.com.vc/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.com.vn](http://google.com.vn/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.cv](http://google.cv/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.cz](http://google.cz/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.de](http://google.de/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.dj](http://google.dj/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.dk](http://google.dk/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.dm](http://google.dm/url?q=https://xosovietlott.net/)
[Google.dz](http://google.dz/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ee](http://google.ee/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.es](http://google.es/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.fi](http://google.fi/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.fm](http://google.fm/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.fr](http://google.fr/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ga](http://google.ga/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.ge](http://google.ge/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.gg](http://google.gg/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.gl](http://google.gl/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.gm](http://google.gm/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.gp](http://google.gp/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.gr](http://google.gr/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.gy](http://google.gy/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.hn](http://google.hn/url?q=https://xosovietlott.net/)
[Google.hr](http://google.hr/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ht](http://google.ht/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.hu](http://google.hu/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ie](http://google.ie/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.im](http://google.im/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.iq](http://google.iq/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.is](http://google.is/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.it](http://google.it/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.je](http://google.je/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.jo](http://google.jo/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.kg](http://google.kg/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.kz](http://google.kz/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.la](http://google.la/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.li](http://google.li/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.lk](http://google.lk/url?q=https://xosovietlott.net/)
[Google.lt](http://google.lt/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.lu](http://google.lu/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.lv](http://google.lv/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.md](http://google.md/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.me](http://google.me/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.mk](http://google.mk/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ml](http://google.ml/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.mn](http://google.mn/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ms](http://google.ms/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.mu](http://google.mu/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.mv](http://google.mv/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.mw](http://google.mw/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ne](http://google.ne/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.nl](http://google.nl/url?q=https://xosovietlott.net/) 
[Google.no](http://google.no/url?q=https://xosovietlott.net/)
[Google.nr](http://google.nr/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.nu](http://google.nu/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.pl](http://google.pl/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.pn](http://google.pn/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ps](http://google.ps/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.pt](http://google.pt/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ro](http://google.ro/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.rs](http://google.rs/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ru](http://google.ru/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.rw](http://google.rw/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.sc](http://google.sc/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.se](http://google.se/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.sh](http://google.sh/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.si](http://google.si/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.sk](http://google.sk/url?q=https://xosovietlott.net/)
[Google.sm](http://google.sm/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.sn](http://google.sn/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.so](http://google.so/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.st](http://google.st/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.td](http://google.td/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.tg](http://google.tg/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.tk](http://google.tk/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.tl](http://google.tl/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.tm](http://google.tm/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.tn](http://google.tn/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.to](http://google.to/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.tt](http://google.tt/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.vg](http://google.vg/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.vu](http://google.vu/url?q=https://xosovietlott.net/) [Google.ws](http://google.ws/url?q=https://xosovietlott.net/)